升返啦！冇事喇！除左GME

SH
SS SOON

小心bull trap

準備千升！

又跌緊喇

又係你

樓豬到底抽夠GME水未

GME幾時可以上返500